IZONE最應該踢走邊個。。。

純討論..非引戰..

最應該踢走樓主

AGGER

牙演

十二女孩，缺一不可

我踢撚死你

一定唔係油降 樓豬收皮啦引戰狗

樓主弱智

樓主想搞分化？

關我咩事..

點解咁講..

但如果真係要踢一個呢..

洗不洗貢惡..

我不是引戰狗..

我不是弱智..

想問下大家意見..

樓主引戰狗

開po唔叫我..

空降嗰個..

彩演

h.......

收皮啦鄉下仔

冇話應唔應該
但一定要踢一個就實係彩演